幣安問題

想問下玩bitcoin future可以點入金
操作係點

Ching 追下po 好啵

我好撚無助，有無咩post可以比我追下

Binance入面有c2c交易，自己睇啱價，用hkd過數買usdt